8/90 後入,問下大家意見

想轉 note 4x / max 2 做主力機 , 唔係後備機
而家用緊 iPhone 7 , 之前用 6s Plus
因為覺得轉 7 後 , 想轉回大 MON , 又唔想太貴
上網,睇戲,whatsapp為主,小打機 , ok ma?

同埋想問下多唔多 8/90 後用緊內地品牌機?

大陸就大陸啦內咩地

用華為啦,

內地品牌

上大陸百度貼吧問飽佢

大陸機囉,咁事實上多唔多後生用?總要係主力機

ok 你岩 , 咁唔買了